（普天同慶）暫緩即係我地贏咗喇！！！

贏你老母
香港人要有返啲危機意識啊
我地目標係要徹回 徹回 徹回
唔係暫緩！
一日暫緩一日個威脅都仲喺度㗎
呢場一定係一場持久戰 鬥長命鬥記性
無論佢開唔開會 講乜嘢廢話都好
616一定要企出黎 父親節做有意義嘅事！
又和平又理性又可以為社會盡一番綿力
佢依加拖字訣就係想溫水煮蛙
等你地有「有勝算」嘅假象！
根本就十劃都未有一撇
而且佢612嘅強硬搞到出哂事
淪為國際笑柄 個個都出黎死雞撐飯蓋
雖然個勢好似喺我地度 上下團結
但望真啲 仍然畀正苦主導緊我地嘅行動
唔好鬆懈啊香港人！！！

推

Support

意志要堅定 唔好俾佢消磨

保持清醒啊

咪撚標題黨 誤導人好麻煩
唔係個個都會入黎睇

pish

SAME

舊文回顧

石永泰：永恆的警惕是自由的代價

對唔住啊！但出面啲人喺度ff
一朝都未得志 就已經語無倫次
好想叫下嗰啲人入黎醒下

仲要放人呀

對唔住啊

不撤不散

我地係要佢撤回！
唔係唔開會或者暫緩，另外林鄭必須下台！
我要亦都要為612香港人平反！撤回所有控罪！
控告所有濫用暴力既黑警！！！

推，要徹回

agree push

BTW 巴打有心

push

不撒不散

Push!!!

正評，上一頁

醒下啊

唔好打飛機喇

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

我地唔要階段性勝利
我地要徹回你個仆街惡法!!!

唔單止撒回

仲要無條件釋放所有義士
警務處處長道歉
大量對受害義士既賠償金額
起訴過份武力警狗

推啊

入黎之前 本身想負皮

見出面好多飛機post
好擔心

唔會俾義士d血白流

怕美國凍結資產咋
勿鬆懈

本身想入黎屌9你

絲出下力叫醒啲人

葉劉條柒頭話暫緩就等於撤回
咁你撤回左佢咪得
反正兩樣野你話係一樣㗎嘛
咁暫緩做乜鳩？

係呀 想呃啲市民

推！暫你老母閪呀 要撒呀 撒呀！

對唔住啊做咗標題黨

徹回

追究警方暴力濫權責任，平反六一二民運，釋放政治犯

撤

推呀

難得社會各界咁一致 有咁多本錢 緊係開天殺價啦

徹回啊！！！
打到個伯伯傷哂 仲拉人
屌你地班仆街狗！！！

撤回！！！

1.撤回
2.所有人冇罪

差啲錯手負皮

隨時準備佢突然開會

班黑警要收皮！！！
同佢地算帳

PISH

推啊

不打飛機 不割席 不篤灰
場波未踢完
唔好淨係喺連登share

不撤不退啊屌你老母

屌 正想入黎講贏你老母

612嗰日完全感受到佢想等人走
誰不知冇人走 一直都咁多人
多謝香港人咁堅持 好感動

推爆佢個老味自由閪

PUSH

1 撤回
2 林奠下台

幫你講埋
叫醒班飛機佬！！！

啱！

一睇標題想入嚟屌鳩你

小心 有啲可能只係睇到個標題同咁多正評就以為係真

不撤不散 616！
要求釋放所有被捕示威者！

其實咁樣先會引到注意力

順便打沉埋啲分化三毛post

差啲想屌柒你

撤啊大哥

對唔住啊做咗標題黨
見到出面有人話有階段性勝利
真係好擔心好不安

正評引D出面打緊飛機既入黎

贏你老母 出黎啦 自由閪 星期日見呀
洗唔洗wts通知你呀

推佢老母，咪撚信班大仆街

撤回，推

推，唔好鬆懈啊

本身仲諗住屌鳩你

好波
差啲想開你波

係喎 自膠
撤回啊撤回啊！！！
暫佢老母啊！！！

正想入黎贏你老母

革命尚未成功同志仍需努力

本身想入嚟屌尻你 但依家幫推

未睇內容負皮左
sor

仲有616！大家一定要支持岀黎遊行呀！幫幫手繼續用輿論反送中！

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日的示威 香港警察對市民 外藉人士 記者 議員 使用過份或不必要的實體及語言暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive or unnecessary physical or verbal violence on protesting Hong Kong citizens, foreigners, journalists, and legislative officials at the protest on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

撤回啊 撤回啊 撤回啊 撤回啊 撤回啊
打錯咗字 改返
而且 我要再三強調啊！！！

推啊

我地
不撤不散

一路擔心大家俾近嚟消息搞到鬆懈晒，唔好鬆懈！未成功！

Push

唔推唔得

吖屌你老味呃正評

推

推吖

不撤回，不撤退！！！！！！！！！！

暫你老母!

堅持到底 就是勝利

不撤不退

正想入嚟屌
好彩心水清 清晰大家思維
但驚有d人唔入嚟睇

幫你講埋

唔緊要 最緊要唔好鬆懈

仲有好長嘅路要行 善忘嘅香港人 老閪都要記實 呢單野
永不妥協

一日唔撤回就係輸！

所以後悔冇加返句要入黎睇
出面有啲人唔知咩事 話階段性勝利
我好驚會心散咗 616就唔出

感覺係想淡化外國媒體

其實misleading嘅title唔係咁好

有鬼用，要撒回，唔係佢等兩下。突然再殺出尼我地就gg

撤回撤回撤回

差啲俾你個標題冼死

撤回

撤回阿你老母！

推左上去又多人回 自然又會有人入黎好似我咁想入黎屌

贏贏贏，贏你老母呀贏
請616參與遊行，617三罷

暫佢老母！撤回啊！！！

柒婆仲未落台！！

diu 你老母差d 睇都唔睇就負皮

好擔心 香港人真係善忘
今次徹回係底線！冇撚得傾啊仆街！

目標係撤回！

不撤不散
仲要繼續追究黑警暴行！！！

暫佢老母！！！

我哋嘅血同汗係唔會白流㗎

目標要清晰啊各位！

right, 唔好鬆懈

希望多啲人見到想入黎打飛機
又或者多啲人想入黎鬧我個標題
真係要醒

基本4樣野
徹回
下台
道歉
釋放義士
同埋點都好 616 617 大家一定要再出

大家緊記我地目標 唔好放鬆

暫佢老母！！！
乾乾脆脆撤回！冇偈傾啊

屌本身見到幾時都冇㩒入嚟廢事推post
一諗住入嚟屌你先知係標題黨

大家清醒啲 我地未贏到任何野
輿論戰亦要繼續不停打落去
而家已經唔止係撤唔撤回既問題
係就算撤回 都星期日見
啲義士和平抗爭俾人屈到暴動襲警?
無條件釋放由69至今日既所有被捕人士
起訴過分暴力執法既有關警員
唔係既話全部野都繼續唔好俾佢停
話俾政府知我地一啲都唔好蝦
香港加油！

對唔住啊
出面好多飛機友 想佢地入黎！！！

所以要有警覺性
唔好鬆懈先畀得切反應！！！

仲諗住入黎屌7你
但唔好做標題黨得唔得

推！

對唔住啊
出面太多飛機友 逐個覆又冇效率
所以直接畀個飛機場佢地入黎

推
推到佢老母出嚟！

對唔住啊
不過就係想叫啲打飛機嘅人入黎

LIVE係點 有冇回應???

差啲想負皮你

fake news
冇live啊 啲人傻豬豬!!!

絲唔緊要！
出面班飛機友入就得！

屌你 咁就咪撚fake. 一陣搞到616小左人

一日未撤 我都當政府同建制做緊大龍鳳 星期日見各位

連username 都無睇
繼續推

邊撚個散播漏氣消息屌邊個

但呢獲撐樓主

對唔住啊！
出面嘅人就係信以為真 我先咁開post
我標題黨我唔啱
但真係好驚啲人打飛機打到hang機

差啲想入嚟屌你
依個時期唔好玩標題啦

入嚟就係想屌柒你贏你老母

雖然一睇就覺得係假膠
不過都係屌左一聲

原本入黎諗住有機會問侯伯母架 而家食番自己

巴打好波
我見到個post第一個反應就係贏你老母

出面太多飛機佬開po
想佢地入黎打下飛機

16號見

一日唔撤一日都要搞到港共雞犬不寧

撤呀

推 目標絕對係徹

可以「贏佢老母」

絲多謝你推咗咁多個！

自膠

垃圾網頁版
好啦見連仔冇篤灰都係唔屌佢

樓主目光唔好咁短淺

無普選撤回都係無用

撤回只係階段性勝利

我地目標係借助今次大勢順勢爭取埋真普選先啱

推爆

咁就要順便推廣下

巴絲夠18就可以登記！！！

差d負皮 好彩有睇內文

釋放政治犯

推
香港人加油

全城慶賀

你不如開個新post

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

要時刻保持警覺

做一隻聰明嘅雞蛋先可以同高牆慢慢玩

仲要釋放所有政治犯
撤銷檢控！

你老味，乜今期兒登仔一個二個咁撚生性

我諗住入泥鬧九你，
直頭就係第一句想鬧贏你老母架。

老sea food如我真係生病都倍感安慰。

樓主好波。皮已正。

罰抄100次
撤回

屌你老母開咁既標題
想誤導？

仲諗住入嚟屌你老母

不撤不退
票價票償
釋放所有政治犯
拉鳩啲警

快啲好返！父親節一齊行街！

想誤導打飛機啲人入黎圍爐

我係政府真係多謝你開個咁既標題, 仲要出面睇到3千幾正評

撤回
打太多會洗版 上面都有打返啲 頂住先

怕你誤導左無禁入黎睇既心咋

仲有，要求釋放市民!!

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

發夢聽到有人話旺角hsbc叫員工帶電腦返屋企準備星期一home office，話可能有事發生

有無連登仔可以幫手fact checked ？

差啲㩒咗落去負皮度

垃圾暫緩 堅持到撤回為止

原本直接噤回覆屌柒樓主噤錯掣跳左出去先睇到內文

無入黎睇真係以為個個連登仔都階段性勝利, 出面係睇到正評數架

我想啲飛機人入黎
所以冇考慮到咁多 對唔住

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

贏你老母，推

我已經開咗個post , 60連先得7正評，你諗下你做咗啲咩？？？？

我做咗啲咩...
上面我有同巴絲打講返原因啊
太心急了

快啲del，post

我係到先向你道歉，但係真係未必個個會禁入個poat睇，好容易畀人帶方向

【2145】立法會秘書處於晚上9時09分再發新聞稿，指星期一及二（6月17及18日）的會議只是「待定」，而非取消，故會議仍有機會召開。

好驚我呢個post應該引到飛機佬入黎
巴打你開一個po 正面提好冇
好對唔住啊 用咗啲咁曳嘅標題

岩岩見到標題差即刻入黎諗住屌9你

成功90連

我就係想咁
仲有想啲飛機佬入黎圍爐

暫佢老母!!!!!

我估呢個情況要入post講
畢竟出面全部都已經係資訊post
好難推到你嗰個 但你原意好啱

16號一定要挺身而出

徹！

無贏過

暫佢老母！

要記住啲狗有幾賤！
條例有幾on9！

唔好鬆懈啊！！

係撤呀

撤呀 點解好似咁多人都唔識寫
一定要撤回！

一日未撤回認錯 一日都要出

重想入黎講 贏你老母

手指大㩒錯負評對唔住
講得好，贏你老母！

屌佢仲話暫緩！！！
就係驚多人出黎又柒出國際！！！
暫佢老母啊
好撚驚啲人鬆懈唔出
撤回！！！